［行山撚］東涌行去大澳

見呢兩日天氣開始冇咁熱，就揀左條簡單d嘅山路行下，慢慢開始行返山。

由東涌行去大澳，東澳古道，行行企企，拍下片，影下相，食下野，行左三個鐘

回程就坐巴士🚌，廢事重複行多轉

整左條片分享，好比心機整架，大家入去睇下

推

影得幾好

留名待看

成段片大家feel唔feel到個種隱藏嘅孤獨感

留名

好彩琴日行左 今日咁撚曬

中途有麵食

條路幾好行

隔離
東涌>昂平 比較難

幾靚 下次去行下

東涌地鐵站落車，步行或坐38號巴士到逸東邨，再去侯王廟方向行入去。

呢兩日又曬返，可以過多排再去

幾好行，平路佔8-9成

上2個星期33 34度 行麥徑 9 10段都差d gg 而家等涼小小先行就算

上2個星期仲係夏天咁

係呢2日先突然冇咁熱

Btw麥徑

而家麥徑11月前行晒10段會有獎品 巴打都可以去行下

係 下次挑戰

Thx
麥徑1-10今年已行

都玩唔到
依家星期5-7 基本上都要野餐

加油

試過行去昂坪 經深屈行 條路斜到呢
下次試下行去大澳先

就係側邊 好方便

呢條線沿途好多補給站士多

係

條片望落有啲曚
唔似1080p嘅？

係1080 youtube 有得調較

之前經常來回行
走一轉大概4-5個鐘到（來回）
昂坪棧道超多級樓梯 落雨唔好行 好地滑
深屈上昂坪幾斜又遠 我上完昂坪會落石門甲行番東涌

石壁》分流〉大澳都好正 唔算多斜路/樓梯
景幾好

夏天好多蜘蛛
條路冇咩上落 幾好行既 都多人行

夏天我基本上唔會行 驚有蛇

呢條線攰到仆街

冇咁熱就行

係好撚多大蛛網+大蜘蛛

其實蛛網好高, 一定掂唔到

你講笑 我之前夏天個個星期行 今年少左行 都仲成日都撞到 利申連登仔高度
d樹好矮 我最憎中蛛網

行得多就唔怕啦,, 手刀一劈得走蛛

仲有好多其他蛇蟲鼠蟻 好煩

春天一早行 成堆 黑毛蟲 係欄杆 / 吊住

東涌去大澳（或者掉轉）起碼行過三四十次
唔是講笑

因為你住東涌？

點解行咁多次

自己行